猁撚同獌，大家都咁叻

大家都輸0-3
大家都咁叻，打個和啦！super

打乜鳩和 你打飛機啦！super

55

agger

笑死

獌逼和到哈迪斯，已經係心中冠軍

獌返主場贏幾粒？

可惜利入到4球
無計
人同狗嘅分別